最近睇緊邊套韓劇 5

睇完 Kingdom 好正，要等第二季

正在追緊 圈套， Items .

今晚開埋套 耀眼 。

嗚嗚嗚嗚嗚嗚呀

觸及真心都好多巴絲睇，睇唔切

送張圖俾你 嘻嘻

唔好意思呀透晒出黎

心臟爆炸啦

唔緊要，我乜都睇唔到

Sorry呀 我興奮想同大家share

Youtube有啲cut 大家可以睇住先

我睇觸及真心個陣總係覺得係鬼怪嘅續集

Ig都有好多
我斬左對手唔睇

耀眼好好睇呀！！

雖然明知南柱赫d戲屎 但真係好鬼好j

韓志旼做20幾歲唔掂噃

還可以啦 你望得佢幾集姐

睇返wiki原來36歲
同屋塔房個陣完全冇變過樣 真係keep得好好

係架！ 佢算童顏架啦

睇緊第一集，
佢十幾年前做大長金就廿幾歲
我細細個已經睇佢

個樣整到好怪，以前好好J架佢

明明就好好戲

耀眼
但唔鍾意啲劇情 好悲慘
同埋女主幾時變翻25歲 唔想睇老婆婆...

南柱赫演技好咗好多

對眼最靚

About time

好鍾意睇佢做戲
靚仔 高 唔使講啦 佢啲戲真係好好又可以將男朋友呢個角色演繹得淋漓盡致
不過前年套河伯真係唔好睇.. 係咪申世景問題 佢拍邊套衰邊套

唔怪得啦 我個陣就係睇河伯
申世京就算啦 佢個套看見味道的少女
連有我朴有天bb係度我都唔想睇
唔明點解佢仲成日做女主角

佢之前做親啲劇本都冇乜表演空間

認同
佢做戲真係冇表情 個樣木獨到
係咪有後台 希望佢唔好再part啲出名/靚仔演員
阻我睇劇

又甜又趣，好睇過男朋友一億倍，今期最佳。

劇情好拖

媽媽組好型
爸爸組好有喜感

追緊 圈套...睇緊第二集 幾緊張

睇第一集已經估到個尾

女秘書鍾意姜主播？
所以女秘書搵人整個阱井捉個細路同佢老婆？

唔講咁多，劇透左你會睇得無咁過癮，總之唔好同其它劇情節方面諗。

今朝地鐵一路睇一路忍唔住甜笑

Shitty hunter

我就係當續集睇
個陣鬼怪佢地第二世嘅ending好sad

劉仁娜30幾歲但係扮可愛唔會反感 好鐘意佢

所以依一世要甜甜蜜蜜呀而且咁啱ending個陣女主都係女星

係仲要好似唔少景都係鬼怪嘅場景
係到諗個編劇係咪特登

講第一日果下真係

跌落佢身上有抱到個場景好似係鬼怪分開個度

後面幾集真係幾好戲

其實都唔係差成咁，不過對住韓志旼就好大對比。

Jj緊李棟旭

觸及真心真係好正
等唔到下星期呀

做乜咁多人J李棟旭，做鬼怪果時都無咁多人J

嗚嗚出左新個兩集都未睇，真係頂唔順佢哋咁SWEET

我睇咗幾集都仲係老婆婆

婆婆做得幾好

好似老左好多但係都好靚仔

個陣已經默默j
係鬼怪戴眼鏡用鉛芯筆做練習個度

真係殘左

鬼怪開始J後尾完咗佢又冇咩聲氣所以冇留意
但係呢套入面佢好撚可愛又J返

睇晒6集，下集大結局？

女側寫師好慘

係，第七集結局，我估個結局係忠直探員會死埋，男主角 逍遙法外 ，政治事業繼續扶搖直上。

下集 個男警察個囡同老婆應該會死
男主播背後仲有班有錢大人物~~
男主播其實係第二個 洪代表(我估JA)
唔想成東鎰被人困住...我想佢親友捉個男主播

對住韓志旼 , 南柱赫啲戲交撚錯晒 , 仲好意思話佢演技大躍進

因為悶騷型既李棟郁好鬼正

第六集講左男主角 代替熊代表。

其實個casting已經有問題 ，老戲骨女1配新仔男1，兩個人演對手戲就會出事。

唔好呀
男主死左個仔，又死埋個女，已經好慘

未睇哂六集?

平時都唔睇純愛韓劇 係有啲神神怪怪鬼鬼既韓劇先會追
今日係為左追鬼怪cp先睇觸及真心
本身一開頭其實覺得麻麻地
點知越黎越好睇 甜到呢

睇晒
男主我係指探員

同你一樣

男主角係瑞環，我睇第一集見個casting 都覺得奇怪，點解得一個男主角，要用咁多2線星 襯托佢，原來是咁的。

畀你地講到我都想睇

睇啦

如果你鐘意地獄使者同sunny個對
你睇呢套會覺得好撚正
同埋辦公室另外對cp都幾正 好好笑

同埋有唔少鬼怪場景同演員 好似續集

劉仁娜啲語氣cute到爆
Btw下集好似開始入主線

今集ht 有瑞莉
正到

屌你係車拖手sweet到

好難得佢扮天真得嚟唔乞人憎 換第二個好易變bitch睇到佢hack入佢部手機睇msg覺得好心寒

呢套野sweet撚到痴線
係咁睇到陰陰嘴笑
睇住戀愛白痴 面癱變到會呷醋 嬲 好過癮

我好似係鬼怪之後都冇試過睇劇sweet到好似自己拍緊拖咁瘋狂骨痺同典床
睇到自已都重新戀愛

除左sweet位之外依幾集都有大笑位
律師樓另外個兩對cp又討好
然後今集又發現室友其實好暖好好笑
可唔可以當愛回家咁拍落去

嗚啊 我仲未捨得睇啊 每集都好怕個富三代會做啲乜

呢兩日開埋呢套先

圈套要星期一先有得睇?
今日重播1-6集

有冇啲類似觸及真心既劇推介？
好似男主咁木木獨獨 因為女主開始識呷醋 嬲個啲
睇到好鬼過癮
追觸及真心追到最新進度 而家無野好睇

依家好空虛

係呀!明明話妒忌係無謂嘅情緒 都估到佢後面會呷醋特別佢兩個拍拖睇到我覺得好撚sweet

其實女主上一套做女一既仁顯皇后都好sweet

朴寶英我的鬼神君中後開始sweet到爆炸
另一套大力女子都奉順都好sweet

後兩套睇過 唔差
咁講可以睇下仁顯皇后
其實都想睇皇后的品格 你地覺得好唔好睇？

好狗血既劇情
我又好耐無睇過狗血劇
所以都頂到
上youtube睇下片睇下頂唔頂到

竟然係狗血劇
碌fb見到皇后娘娘鬧人啲片幾正以為咩黎既添
都係睇仁顯皇后先 thx bro

最近都係睇舊片
新片無咩興趣（入坑天空女團）

皇后的品格...我覺得接近爛尾

同鐵馬一樣 元秋定楊怡 個個都揀後生楊怡

婆婆演太多

金秘書同質素，甜加爆笑

其實會不會似童夢奇緣

係收費台先敢咁拍，只有後生女扮阿婆，邊有人夠膽用阿婆黎扮後生女? 只算係點點突破。

唔似

婆婆扮25歲心境 韓智旼都36
成套劇12集好趕

韓智旼扮25歲我覺得都窄窄地，何況搵婆婆扮25歲，依家先6集，12集大把時間交代。

我淨係想佢快d唔好咁慘情
我集集都比佢搞到喊

第六集咪變番25歲囉，男主角咪重慘

呢套睇到好sad尤其係講女主父母嗰時

講到佢屋企好窮但個大仔同個女又唔做野

爸爸個憔悴表情成日搞到好感觸

佢知道個女救佢而變成阿婆，自己又跛埋揸唔到車，所以成日愁爆樣。

原來第6集係發夢 ，阿婆做到幾多集呀？

啱啱追哂item,劉室長好慘
俾會長撚同虐待不突止 仲要殺死埋自己

觸及真心我唔記得左邊集個二世祖好似hack入左吳真心手機睇到佢同律師對話

岩岩睇埋第7集啦，會唔會有第2季？
仲未捉到佢呀

同我係#57，68講一樣?
今晚睇完先再上黎講

韓劇真係大部分幾好既劇
都係爛尾收場

不過呢套話爛尾的話
用趕收工黎形容好似比較好

啲劇情發展望落 點都唔會有第二季啦

我岩岩睇完，覺得會有第二季喎

難得form到一個正直既team,主播又未死,二世祖老豆望落會向警察同主播報復

估錯哂，等睇第二季。

同Kingdom 一樣，見好反應先拍第二季，Kingdom 拍緊，呢套回響好似唔係咁好?

主播黃左，好難有佢戲份?

下次主角變警察同女警個妹?

今生是第一次？

佢孭唔起做女主角，其實真係未必有第二季。

如果就咁完左都幾sad , 唔夠証據拉主播，但佢得返幾個月命。 (如果冇記錯）

拍果時緊係想拍第二季啦，結局直頭open end 黎，不過都要睇反應，呢套個收視好似普通?

想問下圈套好睇定ITEM好睇？
耀眼太拖好想棄

醒返又變返婆婆

圈套啦得7集，item一開始已經拖

超惨，唔知要睇婆婆頭睇多幾多集

睇呀婆睇到好想棄唔中意太慘情嘅劇 我而家係咁飛嚟睇

而家睇埋今集先希望有驚喜

婆婆做得太多，就黎頂唔順

唉真係救命 你睇左今集未

婆婆真係多得滯，劇情又煩

睇左大半集都講呀婆搵男人

本來第完第一集覺得男一演技垃圾 , 但都仲諗住睇落去 , 而家棄得

我本身仲有追李鐘碩個套，但覺得女主好撚老又係演技垃圾

12集有排拖

咁無耐性

我好中意南柱㗎唔好話佢啦

快啲做觸及真心好過

其實今次都做得ok, 不過撞埋d老屎忽到梗係覺得差d.

呢度有冇人睇開韓國web drama?

戀愛播放列表既男主上左看你聲

3億人次觀看，但冇人認得佢

我都係睇 看你聲 先知佢咁勁，有靚仔有唱得有做得

未睇，遲d 會開黎睇睇

仆街，咁攪法阿婆會做到尾

你有冇睇李鐘碩個套？

無，諗住開觸及真心

聽晚又有觸及真心睇

冇乜人睇item咁既
多仁
不過唔太鍾意陳世妍 講野個feel硬係好做作咁

套劇係幾有意思嘅 但係就有啲拖
睇到好壓抑好彩有女主呀哥中和下

我有睇，不過劇情交代有啲拖泥帶水同埋當觀眾傻，男主明知有人想屈佢都仲要次次單拖去查野

熱血祭司題材好但唔識用 越做越悶
有D失望 難得有金南佶

我琴晚又上instagram loop表白個位
真係好甜

真係好撚好睇㗎

富二代出嚟喇

好耐冇試過睇到個心撲撲跳

有睇，不過有d悶， 劇情熟口熟面， 又係檢察官被屈，又係神奇力量。

原本都幾好睇但太多阿婆戲，收費台就是任性。睇黎重要睇多兩集阿婆

平時冇更新 我就會上youtube loop精華片段

不過權律師話 吳真心既事就係我既事

Item

拍緊拖仲叫錯佢個名都幾搞笑

我係播當晚會搵第二集既預告睇

吳允書應該係藝名？

啱啱開波冇耐就錫左啦

選手！

等中字

睇第10集預告又係甜到漏

仁顯皇后真係好好睇㗎

睇左第9集預告，男1被屈殺左婆婆，可能份保單填左佢名? 這跟帶銀呀伯有關，因為佢親男1都好驚。

帶錶呀伯

咁多推呢套 好期待添 排緊期睇仁顯皇后
而家重睇緊主君的太陽 好正呀傲嬌主君

有冇人知會讀心術的那小子好冇睇？ 好想開多套劇 有冇介紹

讀心主題拍到爛 , 男女一都係新人樣子亦一般 , 不過都會睇下

IU接拍tvn新劇

item 個奸角咁Q得閒，成日都出現殺人，佢無手下架咩？

呢套女主係<A teen>女主一定追

呢度冇乜人講
但睇其他網係咁話"春天來了, 春天"好好睇
琴晚開左黎睇, 一睇睇左四集
真係不得了, 好白痴好好笑
想睇輕鬆劇既可以睇下, 笑到我標眼水, 同威基基有得揮

幼梨啲演技好正

觸及真心第十集一開頭已經重甜 救命啊我要入醫院啦

套劇有啲眼高手低 , 劇本有野心但唔識拍

好多劇都係用緊同幾條橋，不斷loop , 例如 疾惡如仇的檢控官被屈剎人；得到神秘力量呢排拍到難。

師奶劇手法拍科幻劇

一開波攪一大堆唔應該發生嘅誤會

唔洗驚，去到尾收唔到咪最多難尾，我諗呢套都係。
個即影即有相機，同sketch作用一樣

點解我睇完第10集，未出呢句對白就完左

棄左，好可惜，劉仁娜把聲高8度，頂唔順

唔係呀 呢句好似係ep9頭個到出左
權律師話啲惡評好過份
真心話佢好激動 好似當左自己既事咁
然後權律師話 吳真心既事就係我既事

呢排除左觸及真心，好似無乜野好睇?

耀眼集集都睇阿婆做戲。
item 又翻抄大雜會。

有無人睇左附身

好睇？好似係笑片嚟

暫時得圈套

圈套好正，同埋Kingdom 都起正，但太短又要等第二季。

所以我LOOP NETFLIX走左去睇不是機器人
原來又幾好睇 之前睇逆賊已經幾鍾意蔡秀彬

我都覺得好睇，有d情節真係幾感人喊左。

不過唔知點解收視咁低

同期有其它勁野掛?

為左韓志旼睇左8集 都仲未出番黎

我諗阿婆起碼做到第十集，韓志旼變左客串

等五月同丁海寅套春夜啦

講乜架?

一中

而家先睇番，好正

頭6集係神劇黎，尾就差d.

此劇講述積極、進取又熱情的30代女性，整理了與戀人的愛情長跑後，迎來全新的愛情的故事。

漂亮姐姐班底 ，連劇情有啲似

係懸疑片 中間穿插啲靈異野

超級爛尾

甜到爆
又話權律師係A09??????
完全係選手!!!!

你肯定未睇到尾先咁講

岩岩追到尾，點解係咁嘅ending
好多bug位

係咪爛尾真係好大爭議，因為頭幾集因為拍得太精彩，去到中段開始有點後勁不繼同埋開始講兩個主角感情戲，去到尾會有d失望

big issus 韓藝瑟演技終於有進步

我直情而家係飛嚟睇，見到呀婆就飛

唔好意思，叫咩名一中？

咁，套劇得番好短

冇心機睇又慘又冇愛情線衝擊下

其實編劇夠唔夠膽寫阿婆同男一發生感情?

編劇夠膽 , 柱南應該都唔制

睇到有捱嘅感覺

咀落去

今晩有讀心術
A teen個女主

邊套劇?

熱血祭司

睇緊舊劇
啱啱睇完Assembly同Good Wife
之後睇咗小小申艾利

我女神真係越睇越正
好想比佢SM

讀心術入面朴珍榮真係好撚樣衰

有無人睇o左耀眼第十集
睇完個心好唔安落 最尾個度睇到好迷
由頭到尾個老人家係有老人癡呆然後ff自己係後生？

唔係純ff，有自己後生嘅細節，不過都好mind-blow
好似多啦a夢流傳ending咁，大雄自閉ff所有嘢

個轉折真係夠晒離奇
咁坐輪椅個阿伯係邊個？

為左個男主角會睇，我的大叔個三弟 高俊熙都正

宜家一路追真心一路等威基基2

咁似不赦島個啲玩法
兩邊都解得通咁

乜拍緊威基基2咩？

25號開播

係咪原班人馬? 我知男1有病唔會做， 其他成員?

得返男2

狼人?

得番狼人 , 其他人轉晒

男係睇狼人

點解真心個壞人咁廢...咁快ko....

2集,玩完

睇到第11集 我唔準你搞我女人

原來尹世雅未結婚，ht 係咁撮合車教授同佢

福秀回來了

好好睇！！！

有高質笑位喊位sweet位人性位

甜到漏

耀眼真係神劇嚟 第十集個轉折 諗返之前幾集都有少少鋪排 女主同金惠子都好好戲 中間幾集講老人嘅心境都好細致 成個主題都寫得好好

好想睇番鄭仁仙
不過2有文佳瑛都唔錯

但睇完個心真係好空虛
睇o左咁多集就係等個老人家變返後生，同南柱赫一齊
到頭來係夢一場

觸及真心
容陷愛同mama boy好正

女主變客串咁

根據主演排名 , 阿婆金惠子先係女主角

男3坐埋監

真坐監?

好似酒駕撞死人

無牌 醉駕 撞傷人 hit and run 仲要三犯， 除非佢有後台，唔係都應該坐硬

阿媽好似係影后黎，好似拍奉俊浩套母親，我有睇過套戲，悶x到

阿婆好似係影后黎⋯

讀心小子劇情好鬆散 , 個編劇唔知想點

吳真心

屌耀眼12集都仲係啊婆

睇埋耀眼個大結局
喊到仆街 特別係阿婆幫個仔掃雪個part
劇情鋪排得好好

可能大家真係鍾意睇啲後生演員愛情線，但其實阿婆真係好好戲，成套戲比起啲情情塔塔劇有意義

啲韓式愛情線好撚做作 , 連打車輪都肉酸過人 , 多數都係衝埋去高速捉實女方個頭去咀

嘩，真係頂唔順尾個兩集，你一早講係阿婆做主角我就唔開黎睇，故事肯創新冷門題材係好,但早d話人知啦，哂我時間

痴撚線，睇到尾先知呀婆先係主角，一開始用個帶點科幻的故事引人入局，屌原來係想講老人問題，早講啦，要我睇阿婆睇左咁多集。

好彩柱男演戲唔得 , 我睇左一集就棄左

會讀心術的那小子 點睇諗緊開唔開

套野都幾夾硬，我都唔知點解會睇到尾

屌真係搞唔撚掂，見尋日未有觸及真心開返嚟睇，好彩第八集棄咗

我都打算開

唔嫌男一樣衰其實係睇得過 , 但編劇有啲一舊舊 , 希望之後會好啲

阿婆做到尾

監獄醫生好無睇?????
有車教授同宇宙老豆

Idol都樣衰咁大鑊

化左妝都仲咁樣衰嘅偶像係好少見

醜帥

金秘書為何那樣

想問下大家平時用開咩煲劇我平時用開楓林網，但係最近好似壞壞地

viu

千尋

我都係因為佢地2個先睇
但個故事都幾正，復仇

同 cross 有d 類近，又係入監獄做醫生報仇
可以一睇

咁咪好唔齊劇

係喎！

楓林同 viu tv

楓林 小鴨
其實GOOGLE有咩咪睇咩
有咩所謂

啱呀其實佢地啲source都一樣（除左Viu->成日想喺佢到睇高清但字幕書面語夾集口語真係

重點係佢個標籤 遮撚住個字幕 又多廣告

又做痴線佬 ?

big issus 幾正 , 講新聞狗仔隊

一集就棄咗

觸及真心

有時唔係好明南韓個社會運作

老豆係殺人犯坐緊監 , 而且經常強調殺人犯仔女係無人睇得起
但就經常有劇情係仔女做警察或檢察官

無錢孤兒仔從來唔讀書仲周圍打交但就入到貴族學校

睇劇唔好咁認真啦
戲劇就係要將現實既野極端化先有得做

我意思係南韓真係有可能會咁樣運作

你睇香港D劇都唔會覺得現實架
點解會有咁既諗法

如果有呢啲劇情都會俾人屌

講故唔好駁故無話屌唔屌
解釋倒咪算囉 設定既野真係無得駁

最棒的炸雞好正

金素慧好可愛

但爛左尾

岩岩睇完圈套，李瑞鎮做得幾好係唔明條鬼妹又話喺間cafe見到班人，但係又話全部都係假嘅，咁即係間屋本身係咪獵場

最尾4條友無啦啦出黎收自己皮真係夾硬左啲

阿爾罕布拉宮

頭6集真係無得輸。

睇晒耀眼，尾兩集好感動好催淚，阿婆戲份的確好多，但睇完結局再回想劇情，其實全部解釋到，編劇好用心，人生冇得返轉頭，唔好帶太多遺憾離開，活在當下，共勉之。

岩岩睇左 自白

咁都叫樣衰

仁顯好正劉寅娜當時仲同個男主拍過一段時間拖 可惜最後散咗

崔振赫黎左香港
但係機場黑面黑到上車
即時無哂好感
Ig段片仲有個死忠係同一段片到留言叫人del左佢

我見佢有收禮都有笑容呀

有無link?我淨係睇到韓國機場收花個段咋
香港得fans追住個段同等上車個段

睇完sky castle 好唔捨得

第2張又笑得幾開心
可能真係被追到唔耐煩車係面前又上唔到
想快啲甩難

真真同SSaem 四月一齊代言啊
好鍾意Saem啊

班媽媽全部都好正 男就鍾意車教授

而家先睇鬼怪

個故事同某d細節咁似"我和彊屍有個約會"

有咩？例如?

啱啱睇完威基基2
希望愈嚟愈好笑

同上一套有無關連架？

唔記得左睇

等多幾集一次過睇

小小喇，準基仲係做緊茄喱啡

乜上套尾唔係出左名咩？
D女仔係咪原班人馬？

得準基同包租婆繼續做，
其他角色全部換曬

item

我要睇返第1季~~我唔知有冇關連...以前睇左頭幾集就冇睇

等緊”她的私生活”

唔係掛?

之後其實都ok, 只係前面開得太好，算唔算爛尾? 我覺得都唔算不過個尾就收得麻麻。

睇左第一集 , 俊基都仲係坐唔正要做男二 , 男三個高佬似乎同套劇唔多夾 , 同埋女一個樣都唔係好夠班做女神

Itme係近兩年最好睇嘅劇

其實俊基做老二會好d.

唔係掛，我睇到10都棄左，劇情太on9.

等埋女三睇下點 , 開劇感覺麻麻地

我睇到三已棄，你好有耐性

唔係太差通常我會睇到尾

宿世恩緣、鬼怪=>彊屍、慢動作等等

宿世因緣好多戲都有.
慢動作幾乎所有動作場面戲都有。

讀心術小子幾好 有冇巴絲有睇？

棄左

big issue呢兩集真應景

講乜?

女演員被公司要求性接待，撞正個玩SM既檢察官，查下查下演伸到檢察官同酒吧有毒品交易.....

張紫妍 X RISING SUN

我都覺得唔錯最近得呢套追得落

威基基2好似無乜人講？

開始播？

觸及真心完得勁快

有啲期待 她的私生活

IU

不過係電影黎

因為睇開既FACEBOOK劇集介紹PAGE有介紹，
所以開了套「耀眼」睇，拍得真係好有FEEL，但收尾總係怪怪地，唔多完整咁

阿婆做得太多，老人問題跟我們相距太遠，無乜感受，尾真係幾悶

睇左第一集，都ok

好想睇金材昱 但我又麻麻地依啲題材

我覺得幾好睇

幾時上？

其實，又未真係好遠，同佢都拍得好睇。
不過第十集扭計個位，無種好驚訝同突然一次「通」晒劇情既感覺者。

其實有d位講阿婆有時老人痴呆覺得自己係變左老其實佢真係老，所以佢個仔同老婆成日都死口死面對住呀婆，因為佢老人痴呆成日發作。

今次威基基想承接上一輯 , 但人物交代果度有啲hea , 同埋無左一個中心人物, 其實換晒人當全新一輯拍仲好

如果無左俊基，我諗都無乜人有興趣睇

但俊基無左毛孩同佢互吋效果差左好多 , 得男3 陪佢做ON9野但男3做得有啲拘謹

一年已經轉變咁大

我覺得成套都好好睇

ok 但太多阿婆戲

阿婆好戲，所以我無乜問題

係好戲但唔想睇佢做足咁多集，如果知就一定唔會睇到尾

你睇劇定睇演員
成套戲咁好

無諗過睇阿婆做主角

是因為你們先入為主的觀念, 不是愛情劇, 是社會性題材的劇集,

如果一早知係講老人題材我一定唔開黎睇

"會讀心術的那小子" 是有懸疑題材, 其實我的以為是另一部愛情劇, 就是有"超能力的" 愛情劇. 結果昨天開了第一集看, 沒想到原來懸疑劇題材

呢排啲劇無乜邊套精彩，之前追咗SKY Castle後無以為繼
宜家開The banker好似幾好

新劇黎講 big issus , banker 都好睇

The banker 是日劇日漫翻拍。不過演員都是資深老戲骨

最近《自白》，《會讀心術的那小子》、《Kill It》、《監獄醫生》，《Big issue》不約而同都不是純浪漫愛情劇。是硬派劇

下期應該等緊 她的私生活 和 各位國民。應該是愛情喜劇

睇左兩集覺得都幾好睇，雖然暫時無1咁攪笑但算唔錯。

睇過張基龍三套劇覺得佢唔係靚仔樣但都真係幾型個人認為幾有實力既演員model

我覺得佢靚仔

iu的男人

睇咗兩集kill it，幾緊張

屌
item結局做乜撚呀

成個tvb咁既拍到

成日覺得佢行緊金宇彬條路, 個feel都有D似

有冇人睇左"自白"?
睇預告好似幾正

好彩一早棄左，呢d劇多數埋唔到尾

反派一開始設定得太強多數都唔好睇

通常都解釋唔到d神秘力量，所以都唔會講。

春天來了，春天
好難得會追黎睇嘅劇
不過個劇名唔夠吸引人

唔知點解突然諗起好幾年前套幽靈 好好睇

kill it 幾正

有冇感情線？

有啦覺得兩個都好高好fit身型好襯

big issus 突然停播 , 可能受娛樂圈淫毒案影響 , 因為內容好似

仲諗住開嚟睇

我反而有興趣睇

X 2

各位國民
始源=表情包

佢出名表情包,之前睇佢啲劇,佢好鬼好笑

都仲叫keep到好笑的
但個校花女主角d戲好唔掂

個樣都唔係好掂，不過捧準基場會睇埋落去。

連續兩日都係播之前8集嘅精華剪輯

不過而家有另一個說法出左 , 第6集(11-12)播果時有好多CG未key好就播左出街 , 俾人屌到失魂 , 個後期班底好似改左組 , 今個星期唔夠時間做後期所以停左 , 話唔關淫毒事件事

唔啱?

請問有冇邊個網睇到高清少少嘅signal 個個網都好差

viu咪好d囉？

有咩 點解search 唔到

signal 播果時 viu 都未開台

我以為講邊度睇韓劇會清d

第55屆百想藝術大賞入圍名單 - 電視部門

官網

作品賞(電視劇)

tvN 《我的大叔》
JTBC《SKY Castle》
tvN 《Mr. Sunshine》
JTBC《耀眼》
MBC 《赤月青日》

導演賞

金錫允 JTBC《耀眼》
金元錫 tvN 《我的大叔》
安吉浩 tvN 《阿爾罕布拉宮的回憶》
李應福 tvN 《Mr. Sunshine》
趙賢卓 JTBC《SKY Castle》

男子最優秀演技賞

金南佶 SBS 《熱血司祭》
呂珍九 tvN 《成為王的男人》
李秉憲 tvN 《Mr. Sunshine》
李善均 tvN 《我的大叔》
炫彬 tvN 《阿爾罕布拉宮的回憶》

女子最優秀演技賞

金瑞亨 JTBC《SKY Castle》
廉晶雅 JTBC《SKY Castle》
金泰梨 tvN 《Mr. Sunshine》
金惠子 JTBC《耀眼》
李知恩 tvN 《我的大叔》

男子助演賞

金炳哲 JTBC《SKY Castle》
金相慶 tvN 《成為王的男人》
裴晟佑 tvN 《LIVE》
孫浩俊 JTBC《耀眼》
柳演錫 tvN 《Mr. Sunshine》

女子助演賞

金玟廷 tvN 《Mr. Sunshine》
吳娜拉 tvN 《我的大叔》
尹世雅 JTBC《SKY Castle》
李多熙 tvN 《Beauty Inside》
李姃垠 JTBC《耀眼》

男子新人賞

朴成勳 KBS 《我唯一的守護者》
朴勳 tvN 《阿爾罕布拉宮的回憶》
孫錫久 KBS 《最完美的離婚》
魏河俊 tvN 《羅曼史是別冊附錄》
張基龍 MBC 《過來抱抱我》

女子新人賞

權娜拉 tvN 《我的大叔》
金惠允 JTBC《SKY Castle》
朴世婉 KBS 《國標舞女孩》
薛仁雅 KBS 《明日也放晴》
李雪 MBC 《壞刑警》

劇本賞

JTBC《耀眼》
tvN 《Mr. Sunshine》
MBC 《赤月青日》
tvN 《我的大叔》
JTBC《SKY Castle》

藝術賞

美術 《Mr. Sunshine》
攝影 《文明的起源》
特殊效果 《阿爾罕布拉宮的回憶》
攝影 《SKY Castle》
特殊效果 《Mr. Sunshine》

--
※ 文章網址:

小鴨實有喇掛

Mytv super 睇到，好清 thanks!!!

隔左咁耐好少會有 1080 , 720 都難 , 要高清就要下載 , signal 應該仲有 mage download

係咪要俾月費 ?

好似好平 之前寬頻送成年

近排睇緊d以前嘅韓劇 睇左未生幾集 暫時唔覺得好好睇

耀眼攞咁多獎

國情唔同，南韓老人自殺率好高

其實算係拍得幾好，只不過唔啱我口味。

jtbc 都幾勁，捉到晒南韓人心態

TVN都唔差,

我都覺麻麻

睇咗幾集唔係太想睇落去 但又有好多人推

套野其實係反映現實 , 人人想入大公司做野 , 但無學歷無後台就算點努力都係無用 , 想睇主角威能或中二病劇情就唔啱了

Btw 近派睇又套又貼近現實又有張力嘅一定係 sky castle 係數一數二好睇嘅劇

近排都無乜意欲開劇睇，套套都一般

啱啱開左「美麗的世界」
校園 ,霸凌等等問點，可以睇多2集先再追唔追

岩岩睇完檢法男女，係咪有第二季？

想問下有無其他懸疑/警匪 既韓劇？

banker 都幾好睇 , 不過可能因為由日劇改編 , 所以劇情就有啲同一貫韓劇有啲格格不入

啱啱睇完認識的妻子 真係幾好睇

咁比較想知你睇開咩

影帝
李善均 tvN 《我的大叔》
應該都無乜錯

法國呢道無人有睇dr.prisoner 南宮民做啲奸奸地既角色好撚正喎

有呀佢啲眼神

南宮珉上次套金科長佢做喜劇都好正

套野咁多集都冇咩邊集係唔好睇
響果邊其實都有成為一個話題 收視率都唔差,最高仲要有成12.7%
星期一二既劇黎講 算係好勁

星期一二係最靚嘅檔期，最差係五六

我有睇～同cross 好似
但會繼續睇，因為有宇宙爸同車教授

月火點會靚 咁大競爭

時間唔靚但就競爭大

一啲啲啦 美女孔心已經係極限 訓南正音真係唔掂 佢天生做邪角既材料

孔心真係極限 , 佢演憤怒調節障礙病人實在太出色 , 好啱佢

睇左4集big issue, 情節都好跨，為左張明星相命都唔要係火車頂跳黎跳去，以為睇緊碟戰劇。

套鬼片"附身"做得好地地 , 但隻鬼突然暴走 , 對眼有超能力 , 仲勁到可以隨時召喚其他惡鬼上人身幫佢做野 , 都on99

仲諗住開嚟睇添

威基基2睇到第5，6，。頂唔順可以棄，

張基龍新劇kill it 好唔好睇

dr prisoner幾好睇，依類要打到權貴既片幾好睇

有咩劇好睇
響公司好辛苦坐到

今晚開黎睇下先。
好似有sky castle個杯麵大叔做?

幾好睇 男女主角外型好襯

睇到8 好似又開始入正題啦，無咁跨啦

韓藝瑟真係唔同晒 , 已經唔係以前撐大鼻哥窿扮激動嘅花樽演員

瘦左好多，皮包骨。

老左會望落乾啲

呢d霸氣角色幾岩佢，呢兩集就咁坐係度啤兩啤都有氣場

我覺得佢做戲都係一慣死口死面

故事寫得幾好，係頭兩集太跨。
我睇第7，8集講佢影個明星仔大肚個布局set得唔錯， 首尾呼應。

不過呢套野收視好似唔多好

每個單元故事中間都有男女主自己既故事做連接唔會斷斷續續

佢呢個角色表面冷血實際上善良同有正義感，係幾有魅力

但收視就一般般

跳上火車頂真係好誇 , 男一都話為左個女都仲有得拗 , 個實Q就真係講唔通

不過估得到最尾實係講佢地點爆總統或者高官料攪到好大鑊。

重要係上面打交，大佬明星相都博哂命?

覺得kill it幾好睇

1睇到一半已經覺得伏伏地無追

第左一集無再睇

監獄醫生好睇
男主角全程智商在線 同男二鬥智鬥力睇到好爽
鍾意南官民做民d亦正亦邪既角色
表情好型

每集都鬥緊果下好癲 有張力得黎又有疑團 好想知佢會唔會殺埋吳小姐

攪到我想 reboot 睇番 , 開劇太極端兼戲劇化就無再睇

我成日意如果原班人馬拍，都應該差唔多，因為故事無新意。

圈套

等第二季

有冇人有睇會讀心術的那小子

我都想開呢套，上面好多巴都話好睇

真係幾好睇 辛睿恩

有冇人有睇《自白》, 社會法律犯罪劇

祭師埋尾又係鳩下鳩下，四件危險人物越押，唔即時通知拉佢果組人，又唔通知犯人啲仇家，差少少先解決神父被殺迷底但祭師又忽然去街睇戲，明明係重要時刻，咁啱又去埋啲一條友都無嘅商場

一早棄左
成套都係鳩下鳩下 集集情節又好公式化

有無追開熱血司祭
呢套真係近期最好睇
每集有適量笑料
而且唔拖戲
好緊湊

最新嗰集個尾又留得超好……
又要等一個星期

big issue, my TV 叫勁爆狗仔隊

食泄藥個幕先到我死

係…
我仲要凌晨睇
忍笑忍到我

當喜劇去睇就會幾過癮

媽媽，就算你走左我都唔會喊
仲要個個都流晒馬尿

係
最正係每次用都work

有睇, 唔錯
不過近呢2集有少少拖, 中間又插D回憶, 悶悶地

呢期囚犯醫生都好正

支持善均大叔

咁唔洗睇威基基啦

無乜人睇big issue?
running bell

同公司先可以咁玩

根本 16 集完就啱啱好 , 黃社長好型 , 應該臨尾會洗白

韓藝瑟做得幾好。

同意16集應該要完
我都覺得黃社長好型
奸奸地但好搶

睇完20集，估唔到拍得咁有張力好緊張，幾時先救到韓藝瑟出黎

各位國民睇得好愉快

個扭橋都幾精彩 , 之前仲心諗條陰濕議員唔玩野先奇 , 果條友真係好適合做陰濕佬

今次真係big issue, 不過係香港

香港都有 勁爆狗仔隊情節

有無人睇趙掌風 , 個主題好似有啲悶

情節緊湊 拍攝富電影感 畫面有美感
緊張溫情兼備 細節ok
主角表現不俗 尤其韓藝瑟
風格傾向都市人
愛情線 & 狗血不夠 + 年齡限制=死因
偏偏收視長期低迷墊底 可惜可惜

又要打車輪谷收視

今集簡直

由sh協助調查一刻就估到
不過都係谷唔起

同期都無乜勁野，話題又咁貼市，唔知點解收視咁差?

上劑發生咁大單播放事故 , 5x 個畫面出問題 , 收視點會咁快好番

本身都唔係高，斷左一個星期流失左好多觀眾

娛樂圈真實事件對一般市民黎講太遙遠了 , 唔關乎切身問題係會慢熱啲

疑似勝利同張紫妍case咁大壇野冇理由泡菜人冇共鳴架喎

無人睇她的私生活？

未得閒開 , 咩情況 ?

話題性十足，諗住套劇實爆

個人覺得幾好睇

現實告訴我們越真實越唔受歡迎
不得不承認最近集數有的趕同亂
仲剩幾集希望唔好爛尾

係第一集差d， 睇到依家都唔錯，不過尾實係講男女主角點對付報杜幕後老闆，而班幕後老闆又攞佢個女威脅佢，如果爆料佢個女就會死，類似結果.

今日呢集出鄭俊英case.........跟得好貼

我都覺得幾好睇
好多FF情節
輕輕鬆鬆又一個鐘
主要講下迷妹生活

仲有金材昱真係好正
由咖啡王子睇佢到voice毛泰久
終於近2套劇都上到男一之位
算唔算大器晚成

由瑪麗外宿中嗰時已經好鍾意佢
終於有得睇佢做男一

佢靚仔得黎有D佬味,係連男性都會覺得佢型嗰種

輕輕鬆鬆咁睇都幾過癮,主要都係睇男女主有咩火花,
佢地個外貌都已經值回票價,情節方面都係典型偶像劇花款
本身諗住幅畫條線會唔會有咩突破,但依家照咁睇都似係幅畫作者就係男主阿媽
個阿媽為左畫畫拋棄左家庭

我都估係咁上下
反而想知時安同個畫家有咩關係
佢個樣有啲唔信館長係偶然知

可能真係老土到同母異父兄弟
今集吹泡泡嗰幕畫得太出腸啦

睇個時真係成日不自覺咁講 好靚仔啊

TVN呢啲劇多數副線都好薄弱
睇金秘書個陣邊有人care細個綁架啲野
但又拖足咁多集先掀秘

上一套觸及真心都係
大佬以為個二世祖係big boss
點知一集就秒捉左

今次呢套應該都咁上下
呢類劇最重要唔好錯配男一女一
都唔會死錯人
今次都配得好好

我仲要到睇一到偷笑
但呢套收視麻麻，好驚佢之後又做返男二

但呢套係網上都幾有noise,加上朴敏英旺男一,希望keep到
題外話,套戲d花絮佢同朴敏英玩得好close

獄警同肥仔醫生收左奸社長錢屈宣拜長殺議員

講左咸系長只係為左寮養院老母而私下同宣科長買平藥 , 減薪3個月就無事

當然為左老母個理由係吹水啦

lm

可能第24拍裙底係加落去拍，同台爆呢單野，連劇都做埋。

男一本人好似係同鬼怪個三神奶奶一齊

純粹碌到D花絮覺得驚訝初頭以為係拍緊劇情所以拖哂手痴埋一齊
後尾睇中字原來係戲外訪問,朴敏英請哂金材昱食波餅又盛
但三神奶奶嗰單其實都疑幻似真

睇左一集她的私生活 , 題材OK , 但內容比較無聊

私生活最新一集個ost係咪davichi唱?
呢D romantic drama配埋davichi ost真係冇撚得輸 李海利

洪大光呀係 好似冇davichi

第4集差唔多最尾係櫻花路下拖手嗰段係女聲黎架啵
聽落好似海利 但就冇敏京把聲 可能係海利solo曲唔定

冇留意到 不過係電腦笑住睇相個首就係大光 唔知係咪同一首

唔係同一首黎,不過呢首都好聽
so far呢套劇出黎嗰三首都幾啱口味

今期running man 有藝瑞，後段好睇d

監獄醫生又真係幾好睇

反轉再反轉

係咁諗緊吳女士好熟口面
Wiki返原來就係sky castle既英才阿媽
個look完全唔同哂
兩套印象都好深刻
仲有一個角色係紳士的品格李鍾赫個有錢老婆
個個角色都印象深刻

不過佢今次個角色有啲騎呢

幾搞笑
唔知最後會唔會同鄭檢纏上
原來佢係三胞胎阿爸個ex黎

即刻搵花絮黎睇下先
金材昱真係好正

佢冇拍過呢d romantic comedy黎講都幾有新鮮感
同朴敏英拍埋真係好登對
最新兩集花絮公費約會之前金秘書d花絮一cut機朴敏英其實都算幾避忌
今次可能係年上所以佢冇乜避忌咁係咁痴埋一齊

有冇人追開會讀心術的那小子 ?
下星期就完啦

先知男二到底諗乜

我都想知

5號！

她的私生活今集

酒精=催化劑
好想睇埋中字先訓
但830堂屌

套劇真係甜到漏 冇劇情但又唔會覺得唔好睇
係因為男女主太養眼? 我都唔識講

私生活ost出左part3但都未係海利嗰首
唔會係收埋到完先出呀好撚好聽

金材昱個feel太啱口味，全程淨係識尖叫 好！撚！靚！仔！呀！

係啊dllm
想睇返以前佢啲戲
但係都幾人驚
我怕怕

變左追星 po

Voice還好，係血腥啲，The guest真係頂唔緊

但套劇收視率勁低

佢之前有套愛情的溫度都ok 做男2

呢d題材真係預左係網紅only
追星+藝術家 d阿豬媽點會有興趣

朴敏英同佢都好登對
同埋套戲d花絮好撚痴線 完全係迫死單身狗

the guest 頭兩集成套電影咁拍，好睇。

都唔算冇劇情不過你話係咪同主線有關就睇你自己點睇
上集誤會百合去到作家同攝影師同性別既愛
今集女主個fd話追星好過但轉個頭就飯上身邊既人
呢d支線同男女主走埋一齊都有一定既影響同關係

big issus 下星期就完 , 感覺好似時間過得好快

套套倒模咁 見到簡介都唔想睇

咁快，最新兩集都未睇

根本係換左男主角嘅金秘書

有無link

有冇人睇咗因為初戀是第一次？

睇緊 幾正

一晚睇曬男一男二都好鍾意，係滿意既結局

嘩，一晚睇曬咁緊要，因為追監獄醫生追到個腦好攰，想睇輕鬆嘢中和吓。

以為終於等到金志洙做男主 點知女主都唔係佢嘅

之前佢兩個都做開男二所以見到咁既陣容一開始都唔知開唔開心好但一路睇Jinyoung個角色設定又幾好睇到中間幾驚志洙會搞禍佢地

我覺得佢同朴敏英好有CP感，一邊睇一邊係到傻笑

kill it完結 好慘啊最後

屌，估唔到咁慘

Dr. prisoner好撚正

男女主可唔可以再拍一套愛情劇外型好襯

做完未，想開黎睇

我都仲追緊

接受唔到男二真係大boss

係咪會有第二季？

提名咋 今晚頒獎典禮
好難揀 Sky castle 同Mr Sunshine
（很耀眼其實高質不過我無興趣）

咁就大結局 又睇完一套 好空虛

我覺得耀眼個呀婆會拎女主角

雖然耀眼有啲悶，但係班老戲骨的確幾好戲...有幾場睇到我眼濕濕

我對上一套睇到眼濕濕係藍色生死戀

有冇人有追美麗的世界？

金惠子老師 贏係正常（佢好似已經係視后）
我宜家淨係想Saem贏 김서형 김서형

我的大叔

天空城堡

同問

有啲失望李炳憲拎獎
我彬

呢個獎係咩獎?又唔係女主角喎,類似香港嘅金針獎?

套她的私生活第6集已經咀，已經唔想睇落去了，本來以為會有更加多搞笑追星劇情

今集咪夠哂輕鬆同搞笑

每年嘅最高榮譽

得獎者可以係個人或者團體

例如舊年係秘密森林

原來加左 2 集 , 本來仲心諗得番兩集點夠時間打大佬

李海利首ost出左即刻買左davichi出品嘅ost真係首首都係佳品

唔緊要啦，獎得果幾個，有得有唔得

《第55屆百想藝術大賞》得獎名單：
電視劇部門
男新人獎：張基龍《過來抱抱我》
女新人獎：金惠允《天空城堡》
劇本獎：朴海英《我的大叔》
最佳男配角：金炳哲《天空城堡》
最佳女配角：李姃垠《耀眼》
藝術獎：朴成真《阿爾罕布拉宮的回憶》
男子藝能獎：全賢武《我獨自生活》
女子藝能獎：李英子《全知干預視角》
導演獎：趙賢卓《天空城堡》
最佳男主角 ：李炳憲《陽光先生》
最佳女主角：廉晶雅《天空城堡》
作品獎：《我的大叔》
最高榮譽大獎：金惠子《耀眼》
電影部門
男新人獎：金英光《你的婚禮》
女新人獎：李在仁《娑婆訶》
新人導演獎：李智元《白小姐》
劇本獎：金泰均《七罪追緝令》
最佳男配角：金柱赫《毒戰》
最佳女配角：權昭賢《白小姐》
藝術獎：洪坰杓《Burning》
導演獎：姜炯哲《勁舞Dancing癲》
最佳男主角：李聖旻《北寒諜戰》
最佳女主角：韓智敏《白小姐》
作品獎：《北寒諜戰》
最高榮譽大獎：鄭雨盛《五時恭候的證人》
人氣獎：IU、D.O.@EXO
BAZAAR Icon獎：金慧秀
綜藝節目獎：《全知干預視角》

威基基2真係好失望睇左9集唔知有冇笑5次，唔好笑都算，角色完全冇設定可言，尤其昭熙同個家姐0存在感

睇左頭3集頂唔順棄左，同第一季相差太遠。

附身好唔好睇

睇到中間隻鬼會無所不能 , 超on9

即係唔好睇？

有冇其他韓劇介紹下？愛情就唔好

有，校園欺凌...到底善浩係唔係自殺定他殺
好緊張

有套綠豆花 , 講韓國廢除帝制歷史

黃viu有冇

等緊追寶英套新劇

睇到第8集其實唔係隻鬼咁無撚敵套野都唔係咁差

咩名

叫深淵

岩岩播左一集

講咩嫁，好似唔錯

星期三黃viu有套叫ptu好似唔錯

tvN電視台16日公告新戲《Abyss》籌備的消息，女主角由朴寶英擔任，她將主演一名絕世美女檢察官，卻一股奇特的能量改變外貌，成為長相普普的另外一個女主人公，男主角則是從醜男變為超帥美男，進而衍生出的有趣故事。

應該係查案+感情線

係咪得我一個覺得今集AVG4個劇情好平平無奇?

有無人去收隻顛狗皮

屌你死撚開啦

顛狗未食藥
求好心人打救此病人

你都似未食藥啦，你醫好自己先諗人啦

你睇咗未

寶英啲劇不嬲都幾唔錯，我諗住儲多幾集先開

有啲興趣追朴寶英同埋金英光嗰兩套劇

有冇巴絲有睇 特別勞動監督官趙掌風 想開

都唔錯可以追下,個個都做得幾好,係個老母次次一睇到佢就出戲

開左熱血司祭，頭兩集都好似唔錯

hot issue

有冇人有追A-TEEN 第二季

big 定 hot ?

自膠
big issue 勁爆狗仔隊

諗住等多幾集出一次過追巴打睇左拿？

頭先喺黃viu睇完#touch#第一集都ok嘅 不過朴寶英去到好後先出

第一眼以為你講佢地一齊拍嗰套戲

忍唔住手睇左 都好好睇 快D一齊追啦
好想重睇第一季

開左 Abyss , 個設定好撚弱智 , 要幾on9先接受到佢啲設定

安孝燮啲演技又退步番 , 仲差過一向無演技嘅寶英 , 男女主角無演技點捱呀

今集 她的私生活

終於一齊

聽日應該甜到糖尿病

個kiss 好撚正呀！韓國個邊啲留言話金材昱係成人戀愛之夫

剩係睇youtube啲clip都笑住咁睇

Voice 竟然出 3 , Voice2 棄左 , voice3 原班人馬 , 都唔知睇唔睇好

咁flirt法你話演員唔會有feel我都唔信

我會睇，女主角表情
希望男角可以救返套野

花絮好撚甜 朴敏英kiss 過咁多次都怕醜

今集仲誇張,抱起埋黎嘴

完全係出到街版本嘅前戲觀眾都睇到怕醜

屌 撳錯左加密

我覺得唔錯

今集我真心唔敢出街睇，驚俾人以為我睇a片。
抱完上去仲要錫頸同耳仔呀，唔係因為推冧咗啲木，應該可以就地正法㗎啦

上季令我太失望啦今季仲要追她的私生活同深淵，睇到冇野睇會開黎睇下，希望可以比到season 1既振撼我啦

未埋尾

未完 , 暫時睇唔到會爛尾

呢幾日先開始睇，好緊張

男主角個樣唔似醫生唔知點解好似好奸咁

原來voice2已經做左...

邪底 , 以前專做痴線變態佬

深淵男一啲演技支係好撚尷尬

咁都出 3

為左寶英bb要撐落去

宜科長轉軚轉左幾多次 每次邊一邊進攻就投靠果邊

一開始我以為佢係小人物，男主角幾集就可以ko左佢

宇宙個爸爸（載俊） 好奸
下星期三 大結局

啲喊戲

真心幾好睇

有冇一啲已經大結果左既韓劇好睇架
求介紹

最好係愛情

第十集甜到我一邊睇一邊尖叫 成浸戀愛的酸臭味 一開始嗰場吻戲 kiss咗成分鐘有人入嚟 以為kiss完啦 點知原來換個地方繼續kiss 勁中意呢對CP

同埋我覺得女主個人設都好難頂 中意寶英都係咁講

韓式愛情片我就唔多接受到

我驚俾人屌先唔講 , 唔計寶英演技咁多年都無咩進步 (其實要睇對手 , 對曹正奭就演得幾好) , 點解上左身會矮左咁多 , 氣質都變晒 , 未變之前正好多 , 係俾導演處刑定係揀錯角色(變身前)

其實我都覺得金莎朗做會好啲
朴寶英做呢個角色好似公主病咁 安孝燮個角色又成隻兵咁

最近睇18年既Player

金莎朗由秘密花園到而家都好似無咩變樣 , 41歲都仲咁正

個大隻佬好正...

點解

果啲所謂拍拖舉動好撚尷尬 , 例如男要當街咀個女 , 實係急步行埋去 , 對手就雙鬼拍門式夾住條女個頭扯向自己咁咀落去 , 啲韓仔可能覺得好man , 我就覺得好肉酸

其實都係
不過單身狗要睇依啲甜下

仲有由額頭一路錫到落嘴
第十集啲吻戲真係不得了

啱啱追到最新一集 個轉學生好靚仔

9 10集花絮cut哂d kiss戲花絮 係咪有d咩唔比得人睇

轉學生同夏旻爭金荷
[member]巴打有冇睇最後都荷個到[member]

兩個都好正 好難揀
但其實點解夏旻會中意咗金荷
睇咗 希望會和好 明明上一季咁甜

你地係邊度睇啲花絮？我係YouTube 搵過但唔齊

應該係因為老師走左 金荷又有事？

都荷應該係因為要重讀 希望冇事

除左a teen仲有咩網劇好睇，最近韓國都好多網劇彈出左

Youtube tvn drama個channel齊哂架啵

睇左voice 3 第一集啦
第一幕已經好核突 不過打哂格仔

Re playlist? 聽人講好睇 但呢排都係追緊A-TEEN

原班人馬?

Abyss好唔好睇
諗緊等佢完哂先睇 定係逐集追
朴寶英

巴打個名
緊係逐集追

係啊 同第二季d 人一樣

第2集好嚇人

我都啱啱睇完，好緊張
天國之花

男主角好似肥咗

你睇生肉？？

我係viu tv 睇

中字出咗啦 啱啱睇完
天國之花嗰幕真係好恐怖

今晚先睇

我2都未睇

諗住等佢出多兩集就睇
見到好多人負評有d驚
其實大力女d劇情都好難頂 但寶英同炯植真係好sweet

我的鬼神大人真係>>>>>>大力女
不過大力女好似hit啲

我的鬼神大人有曹正奭 lead 住寶英又點同

我唔覺得大力女既男女演技有問題 係劇情太膠姐

朴寶英D演技其實無咩問題喎
我淨係覺得個男主角唔掂
第1次睇套30,17 就覺得佢麻麻
之前見過佢上D綜藝節目又係懵下懵下 目口目面
已經對佢無咩好感

朴寶英本身問題不大 , 但佢演技仲未夠穩定 , 遇正啲濕鳩對手就會被影響

我主要係覺得大力女子套劇唔知想表達啲乜
我直情唔記得哂後段劇情

特技太膠 , 睇左幾集就棄左

套劇淨係睇男女主d sweet戲夠架喇 果d咩查案同和尚可以飛晒
如果唔係呢兩個主角 套劇既收視起碼減一半

她的私生活真喺cls

睇到第6集 甜到糖尿 如果係我拍現實應該會鍾意左對手

隻仔拍suit個樣好正常 大力女見到佢個樣咁女人都唔想睇

你地好似唔係講緊同一個人

頂你金材昱嘅質素，點會唔鍾意
今次啲花絮好鬼甜，仲甜過金秘書

條友好似無份拍suit

有冇人睇初次見面我愛你
睇左頭兩集好似唔錯

面盲症拍過咁多 , 呢套算係演譯得特別ON9 , 呢個係編劇問題 , 就算認唔到樣 , 見到熟人都應該認得把聲掛

等緊呢套

乜黎?

依套張基龍終於有個開朗啲既角色

第二集嚇死我，以後去日本唔敢住啲舊日式旅館

開左睇 , 係 Voice2 延續 , 無睇2會有啲位唔明 , 不過今次拍得比2節奏明快 , 唔同2咁東拍一忽西拍一忽去製造縣疑

我冇睇2，但都唔算太唔明

今季都荷出得好少

李陣郁做顛佬已經做到出神入化

voice 2都未睇，無張赫?

你問過幾次喇呢個問題 , 2,3都無張赫呀

我知voice2無，但上面有巴話原班人馬所以以為又有張

第一季

Voice2我好失望，今輯節湊點?姜center既聽覺回復返Voice1既水準未?

聽覺有時有雜音

節奏明快 , 不過開劇好唔代表之後好 , 韓劇成日都鍾意中間拖劇情

巴打覺得暫時好冇睇？

幾好

套不想去公司好冇睇
見到個名好好奇

Voice 3今集希望keep到voice 2團火
上一季真係cls，好好睇
睇左頭兩集已經好期待佢之後點發展
點樣將班跨國人體交易犯罪集團打破
同時李陣郁仲要同另一個自己鬥內心戲

有冇人睇過熱血司祭
見佢又高收視 又上認哥到玩
搞到有啲興趣

Dr prison終於完左
所有老戲骨都好正
宣室長真係套劇既大贏家

上班族好有代入感，輕鬆偽紀錄片 會突然切入去清談節目／分析員解構返啱啱劇情幾得意

追到26

睇完喇終於
正呀呢套野

我岩岩都追完
我原本以為男主同心理醫生一pair

近排好多人追呢套

好彩無 , 曖昧下都仲ok ,否則一定降晒格變左腦殘fans劇 , 啲韓式戀愛睇到人隔夜飯都嘔埋出黎

估唔到嘅係連細佬都冇咩作用冇咩戲份

通常係劇情內容唔夠先會插啲尷尬愛情 , 個細佬想食利濟個妹 ? 佢就想

個結尾好似好急咁
好多配角都冇咩點交代

我本身以為細佬係打呀在俊嘅關鍵人物點知唔係

新果套“機械人打令”好似都幾正，女一成日show 白滑長腿

有冇人睇過救救我

Thz巴打
睇咗頭幾集 好正

終於睇完big issue, 個尾麻麻

突然收得好急 , 本來加兩集最後都無加 , 可能收視上唔到索性早啲完

變做朴寶英係變做相貌平平的女生好難接受倒

威基基點解咁快完
快啲開第三季

今季好普通

好鍾意睇依類劇 有無類似推介

一路都拍得幾好，最尾兩集好似有d夾硬。

威基基2，睇左頭幾集唔多掂，棄左

可能我笑點低

個結局點?準基有無做大明星?

有冇人睇絕對達令

緊係無3條友嘅夢想永遠都係夢想
準基個角色真係好好笑

第一季最正

無允兒

全部人轉哂啦，得番準基

我都好鍾意鄭仁仙
第二季睇左幾氣又覺得啲女都唔差
文佳瑛個樣西得黎幾正

第一次見到人話第2季好睇

金智媛好撚正式

tvb套白色強人個格局同之前李棟旭嗰套咁似 不過我冇睇過，純粹第一感覺，有冇人有睇

套初次见面我爱你講面盲症 , 而且係嚴重到連表情都睇唔到 , 內在美 + 金秘書 , 但有個好大問題 , 女一演小人物OK , 但一要做靚女角色化衡妝就唔撚掂 , 連一啲幻想空間都無埋 , 即時想棄劇

dr prisoner個尾好差wor
Overall都係好睇既
但後半套啲劇情膠膠地

首先唔講以為係動作片, 條條友都攞住支potassium針, 你插下我 我插下你
集集就係鬥插

然後最後用啲咁屎既橋去win, 埋沒左頭半套既佈局

然後宣科長雖然無殺人, 但點都係算壞人, 無理由真係同佢變朋友

深淵仲有成八集
咁快揭哂啲底牌

旻幾時同金荷一齊呀

咩係囉，而家等返香港先有得睇返第4集，之前掛住執行李唔記得睇
睇頭嗰兩集已經覺得好正囉
同埋呢，我發現我睇完voice之後就睇唔返其他韓劇，唔知點解會覺得好垃圾。。。

照咁睇落去其實新仔又真係同金荷夾啲

申惠善套新劇如何？想開嚟睇睇

不過第二季無睇晒，發覺好多重要野唔明，可能真係要睇番第二季

春夜有冇人睇

其實我想金哈同柳周河一齊 但睇到最新個集金哈都好似對柳冇咩興趣咁 反而仲好在意旻

內容好真實，我覺得好正

我而家睇返第二季...都係睇唔慣女主角的木口木面

Voice 3 都SIR 真係好顛...集集都想打死個犯咁

好想快d 知今集大boss 係邊個演員

啱啱睇完abyss第八集
最後嗰場吻戲真係好突然 不過朴寶英好QQ

個導演似乎將一個on9 故事拍到幾好睇

申惠善好撚正
故事真係on9不過暫時睇落都仲算舒服

初次見面我愛你有冇人睇好純愛feel

啲分鏡, 節奏 , 場境都好高質 , 申善惠都係適合做啲西口西面嘅角色 , 男一演技一集比一集有進步 , 反而女二就唔係好得 , 大茄升做女二

邊套？

鏡頭真係靚！最新一集最尾都幾有驚喜
btw邊個係女二

睇左 睇完
一般輕鬆喜劇
睇男女主角既話8/10分

真係幾驚喜 估唔到咁發展
男二有前世記憶(?)

竟然冇人講阿斯達年代記

大製作但劇情真心麻麻
NETFILX製作黎講 我比較期待vagabond

我覺得個世界觀唔錯 , 場景都設計得OK , 仲有張東健終於肯健身

希望後續會好D
開頭真係唔多吸引我追落去 有少少捱住睇既感覺

不過 NETFILX 拍啲科幻片有個特色就係爛尾 , 個頭開到大一大 , 但到結果都唔會做任何交代 , 中過絃次伏

睇完第二集 , 我覺得好正喎 , 古人類神話 , 細節位都刻劃得唔錯

金智媛個造型靚到爆

做左兩集，Netflix 大製。

阿斯達要開坑
啱啱睇完工薪族楚漢志（舊嘢）

佢同第一季有相連，建議睇左第一季先

第一季好睇啲，第二季都荷少左戲份冇咁好睇

都荷

新劇香水開劇都幾有趣

大長金

帶佢黎香港我場場1.1都all in
反正冇馬敢快過佢

檢法男女出左第2季

睇緊《阿爾罕布拉宮的回憶》前期，劇情展開出人意表，朴信惠好Cute Cute。

追埋呢套，來緊3日連假想追多一套。《機智牢房生活》、《先熱情地打掃吧》同《龍八夷》3揀1，請問邊套最值得追?

呢套劇啲解剖戲好真實最初唔知，食住飯睇...成家都食唔落飯

機智牢房生活

你少睇解剖戲 , 咁都話真實 , 收費台果啲可能會嚇死你

利申 : 唔係話套劇唔好睇

龍八夷得頭幾集好睇 , 之後只係拖到完 , 基本上無完整劇情

一定係機智

我最鐘意睇呢啲劇 連我呀媽都鐘意 其實佢都blur左好多血腥位應該好啲

套野有啲似bones 講真實情度我覺得voice心寒啲

依套劇我見網上評分麻麻，但自己睇落覺得幾好睇，睇完一集會想追住睇，同埋時間過得好快，唔會妹劇情

其實呢套高質呀又唔拖劇情通常2集一個case 不過好似冇乜人睇

追緊

覺得好睇過第一季

還我Stella Wong

仲好記得上一季Stella同車刑警約炮要簽約 笑死
條仔竟然有機會都唔上

睇完Sky castle 就無再追韓劇
最近有咩好推介

個Stella Wong 演技咁西

監獄醫生

ERIC 同鄭裕美有新劇

勁鍾意戀愛的發現

拿，演技西還西，有得上唔係唔上丫

我都好鐘意佢地兩個 好搞笑

+1 stella 靚d

個人覺得幾好睇，但頭兩集都慘
不過我硬係覺得個劇情好熟
天賦異品既人背負歷史遺留既因怨去戰鬥
主角明明有高速移動，又高攻擊力，一黎又執到隻神馬

通頂一口氣追哂《機智牢房》，見到D惡人(前期個獄長同後期個班長)現眼報真係大快人心。

不過我最耿耿於懷嘅係個吸毒道友，佢個下場好Sad。

下一套我會開《熱情打掃》。

個編劇幾沙pop 都好, 都唔敢寫到吸毒嘅人係有得完全康復變番正常人

最近追完KILL IT覺得張基龍比人感覺好深刻
未試過睇韓劇會因為個男主去追劇
之後再追返過來抱抱我
又係好睇到痴線 治癒到仆街
以為係啲好悶嘅老土愛情劇
點知完全比個劇名fake左

阿斯達好正wo..
竟然咁少人講
第一集係亂d既…但跟住都好正
冇咩悶場

唔知有冇人睇過iris 雅典娜呢類既動作劇集呢
有冇呢類型既動作劇集介紹下 韓劇動作戲真係做得幾好

阿爾頭6集係神劇，尾就差d但都ok.

梗係機智啦

檢法男女2今集車禍女死者個妹想點 MJ樣

之前係睇我的大叔、告白夫婦
覺得張基龍做男二好搶鏡，個樣好易認
個feel似金宇彬
不過佢真係好快擔正做男主角
新劇可以追www(請輸入搜索詞）
呢套劇情都好好睇

<www 請輸入檢索詞> 的編劇權度恩是 名編劇金銀淑的愛徒助手

睇黎呢幕應該係佢寫

睇緊第一季

L套新劇好唔好睇？有d想追

寶英套新劇d劇情係咪真係好難頂 見好多人罵 所以到而家都未開來睇
定係我淨係睇男女主拍拖既cut算

有，睇緊第2集

有無爛？

好睇 申惠善好戲

睇緊第一季，頭幾集普通，女主角咁on9都可以做檢察官，係咪可以直接睇第二季？

後期會嘈少啲

我都知開始舖排一個新仔係會撞板，但就就女主角成個白痴咁，點做檢察官呀？

呢排太多負能量

2019年開始冇點追過韓劇， 對上一套都仲係sky castle.

大家有冇d lovely lovely sweet sweet 嘅劇介紹下

已知有 觸及真心， 私生活

除左呢兩套仲有冇

威基基2

檢法男女 呢2集有d緊張，個黑衣人係之前幫2個毒販解剖個個， 而張哲醫生應該係佢d 親生兄弟（因為黑衣人個身體好似有皮膚嘅病）
靠佢拎d 屍體腳去扮連環殺人案

利申：9估

A-teen 1&2

果隻葛大哲檢察官副咀臉到底係想點，好想剪巴佢 同埋做檢察做到佢個樣奸到上面，好撚假丫啲戲

葛大哲 原本想推 都首席去第2度做...但佢唔肯...先搞出呢單連環殺人案去搞到都首席 辭職/被炒

如果冇記錯

僅此一次的愛情出奇好睇

諗緊睇唔睇

仆你個街，集集都湯人 解剖，咁 恐怖嚇死人咩

我都諗住開黎睇，等我睇完檢男女

最近睇緊voice

睇左1，第2季都未睇

好好睇好緊張

第一季最好睇

張赫d 演技有點跨

係
冇左張赫爭啲

睇到season3後半段...劇情太複雜，導演開始handle唔到

原來無張赫

拍 w兩個世界 的演員金義聖今天又更新IG說為香港人感到驕傲

Actor Kim Eui Sung updated his IG again today saying that he's proud of Hongkongers

第二季已經無啦。

佢唔怕畀大陸封殺?

sofar我自己都係覺得第一季好睇d感人d

因為男女主角至親都在案中被殺

係，第二三季條線扯到太遠

未睇二，睇緊檢法男女

今集臨尾個twist 阿哥個陰濕樣

還我羅洪洙科長 手都無埋

檢法男女第一季都幾好睇，雖然有很多犯駁情節。
開始睇第二季啦

終於睇完春夜，等第2季

識課

係喎，播到第10集就冇得睇，我以為完咗

第一季係幾好雞不過太多犯駁位，男主角條女咁多人查過都唔知佢未死真係好白痴。

第二季播到12集，開始睇啦

重有邊套劇好睇

www 請輸入檢索詞

呢個檔期"僅此一次愛情" "請輸入檢索詞WWW"

我就等緊IU套新劇
德魯納酒店

睇緊李屍朝鮮

開黎睇下先

第二季等到我 頸都長

成十年前作品

不過都值得一睇，外景好正

第一季太少集數。

原來已經十年前？...

羅洪洙科長

人地都要睇第一季個反應，先決定開唔開第二季

乜唔係一日預計要拍最少二季咩？
netflix出資尐劇一直都好興分幾季

*一日=一早

起碼都6，7年

韓劇唔同美劇。

仆佢個街，第二季用健身氣球殺人個集抄鳩我地香港單真殺人案，我一早已經破案

第一季播咗幾集未播完，第二季就開始製作，維基百科有輕輕提到…
而且睇最後一集都知待續等第二季。不過要等好耐

如果第一季收視好差好差，第二集隨時唔拍啦，就算拍都唔會投放太多。

我心中嘅神劇

請問你有冇追吓呢套劇嘅新聞?
呢套李屍朝鮮劇本身就預計係兩季
而另一套netflix出資嘅阿斯達年代記，預計三季，一二季接住播，第三季預定9/10月再復播

同signal有得揮

好睇第一季個收視，如果零收視唔通都拍第二季咩?
當然預計好少會錯啦。

你係咪冇睇李屍朝鮮架？
第一季完咗，個故事係未完架！
人哋一早預計要分兩季講一個故事先。唔係韓劇一貫拍完一季睇反應再拍第二季…

而且其實有小部份韓劇採用系列方式去拍，中間有一輯收視唔掂隔幾年都會繼續拍多一輯或一季

李屍得2季炸
我仲諗住收得會好似美國套喪屍片咁，拍n季

有睇 等緊第二季

拍太多季會勁拖，兩季ok

預計兩季講個故事，如果係好睇其實完整講定一個故事都ok。唔一定一季季接住

檢法男女， 個女仔希望冇事唔， 同埋想知張哲身份，到底佢係唔係好人

希望今年有得睇

講緊第1季定第2季?

第2 . 唔記得打個2

睇左個人妻被老公用健身波謀殺未?
條稿係抄香港真實殺人案件架

今晚8:30 viutv播the beauty inside

開頭以為個細佬做瓜個大佬

次次d案都係搵d賊眉賊眼等你先入為主，但實唔係兇手

Abyss
好差

近排d劇都麻麻

Www李多喜好正
但係想睇劇中劇多啲 外母為何這樣

開定個新post喇

屌仲諗住開黎睇添